試下3000蚊推到上幾多 非賣料 只求見証

韋根 客+0.5/+1 $1500
屈福特 主-0.5/-1 $1500

只求見証
輸咗即jump

只求見證？仲有無料？

贏咗呢兩場先算啦

又收錢錢

Push

此post 已完

Cashed

88

樓豬好波